LIHKG主題，樓主名，日期位置有冇得搞搞佢？

唔慣個樓主名同日期出喺個主題上面成日禁錯

應該變返hkg+ 咁 topic 係上面 名同時間係下面 咁係最好睇

我都成日㩒錯post
新apps唔慣姐

已慣 上多d就習慣

可唔可以變返同hkg+一樣
而家成日禁錯下一個post

已慣
明明咁大條gap
同埋入post梗係㩒標題,㩒樓主名托咩

手子宮有返咁上下size
平時㩒開標題同名中間